{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041230",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "아뜨베 하남미사점"
    },
    "text": "アトゥベ河南ミサ店は、24時間営業しております。 様々なメニューが用意されていて、多くの人が利用しています。 サービスでは、サンドイッチ、パン、飲み物などを楽しむことができます。 ブランチメニューもデリバリーやテイクアウトでご利用いただけます。 メニューの例としては、ココナッツラテ、幸福セット、塩パン、バスクチーズケーキ、クロッフル、生クリームカステラ、ガーリックトーストや各種コーヒーがあります。 地下鉄5番出口から徒歩約4分ほど歩けばいいですし、駐車はミサ江辺湖畔サミット商店街駐車場をご利用ください。 駐車後は、3号機のエレベーターに乗って1階に降りてきてご利用いただけます。 今すぐアトゥベ河南ミサ店に行って美味しい食べ物と飲み物を楽しんでみてください!",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アトゥベ河南ミサ店は24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "アトゥベ河南ミサ店では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "アトゥベ河南ミサ店では、サンドイッチ、パン、飲み物などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブランチメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ブランチメニューもデリバリーやテイクアウトでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューの例としては、ココナッツラテ、幸福セット、塩パン、バスクチーズケーキ、クロッフル、生クリームカステラ、ガーリックトーストや各種コーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "アトゥベ河南ミサ店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "地下鉄5番出口から徒歩約4分ほど歩けばいいです。また、駐車はミサ江辺湖畔サミット商店街駐車場をご利用ください。駐車後は、3号機のエレベーターに乗って1階に降りてきてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "営業時間以外でも利用できますか？",
            "answer": "はい、アトゥベ河南ミサ店は24時間営業しているため、営業時間外でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アトゥベ河南ミサ店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ミサ江辺湖畔サミット商店街駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アトゥベ河南ミサ店で何を食べたり飲んだりできますか？",
            "answer": "アトゥベ河南ミサ店では、サンドイッチ、パン、飲み物などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アトゥベ河南ミサ店でオススメのメニューはありますか？",
            "answer": "オススメのメニューとしては、幸福セットやバスクチーズケーキが人気です。ぜひ試してみてください。"
        },
        {
            "question": "アトゥベ河南ミサ店の特徴は何ですか？",
            "answer": "アトゥベ河南ミサ店の特徴は、24時間営業していることと、多種多様なメニューが揃っていることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 499
    }
}